
Не плач по мне я вернусь, обещаюНи к лицу тебе мама эта грусть, я же знаюМеня ждёт рандеву с горизонтами новымиНе надо мам, меня не зови
На высоте восемь тысяч метровИли на магистралях под шум ветраВ дали несут нас колёса из резины и сталиК новым причалам, к новой радости и печалиНе плач по мне я вернусь, обещаюНи к лицу тебе мама эта грусть, я же знаюЭто дорожная пыль в вперемешку с листьямиЭтот бесконечный дождь и мои марки с письмамиАэропорты, вокзалы, устал яИ спал в последнюю неделю так малоЧерез туманы к дому своему едуЧерез ночи и дниВитрины, огни городскиеУфа, Москва, КиевИ мы опять летим на встречу к солнцу на скоростиК большим возможностямЧтобы узреть до старостиСамую малость, что уготовил мир нами часть памяти своей я оставляю неведомым странам
Реабилитация мыслиВ тамбуре экспрессаОкурки падали на шпалыИ стальные полосыШкалят антидепрессантыПоезда уносят в дали пацанаТогда мечты детей двораНа рассвете таяли, а засыпали с нимиНе многие остались вернымиИ стали такимиВечером осел туманСчастье подарил искусственноеПриготовил пищу для ума вкуснуюМного рассказывал, к утру рассеялсяКуда билет мой делсяЯ спал или бредил? Подумал, оделсяОтдал червонец проводникам как обещалЯ на перроне, изумрудный город меня уже встречалМанил морской прибой, причалБлеск мраморных виллКричал кто-то вследЯ делал вид что не слышалСовесть стала немойПорой ностальгия стала приглашатьМеня вернуться домойБогатым расписанным серамНе хватало верыДевчёнки вспышки гасли днями как сераСвой, я не здесьДело не стало за малымПокупаю билет чтоб завтра увидится с мамой
